[峰哥你抽好啲]建制去論壇齋睇？劉國勳賴提問箱好主動搵先見到

由選委舉辦、最後一場3名特首候選人同台較量的論壇昨晚完結，論壇籌委會成員、資訊科技界立法會議員莫乃光在電台節目表示，共有507名選委入場，估計建制泛民比例各佔一半，但只收到189條選委問題，即有6成出席選委沒有提問，21名獲抽中提問的選委，只有2名是非泛民人士。本身是當然選委的民建聯立法會議員劉國勳指，昨晚自己有放入提問紙入箱，但沒有被抽中，他認為收集提問紙的箱放於會場中央，「又擺咗喺位置半腰度，有時未必望得到，除非你好主動去尋找提問箱，所以可能積極性都有影響」。

莫乃光指林鄭月娥昨晚的表現較為被動，估計是由於發問的人士近9成是民主派選委。他明言自己周日會投票予曾俊華，而「民主300+」今晚會討論投票意向，希望一致行動，但不可能綑綁投票，投票除了參考民間公投的結果外，亦會參考其他民調。

劉國勳刞指民建聯將於本周五開會討論投票問題，屆時會決定是否綑綁投票。他稱自己沒有提名任何候選人，暫時對林鄭的房屋政策有較大信心，投票時會視乎候選人的表現言行和政綱，聲言民望亦是參考因素，最終有待民建聯內部開會後再作決定。

親中人士果然同鄰國一樣，乜都可以賴

補Link

on9，香港人唔係以論壇表現會影響到假選舉既結果呀？
超過一半既建制狗直接用缺席話左你知啦，
根本唔洗睇，因為根本唔係佢哋揀

選擇性失明 都知你地連問都廢事啦